剛剛發現EX BLOCK左我....

點解要呢一刻先BLOCK

抵啦

................

block 你又點

Block咗咪好 唔洗再煩

.....................搞到我連少少少少少少希望都無埋

佢un block同唔un block你都唔代表佢會俾機會你

打風得閒嘛

但係未BLOCK FB IG, 可能一陣會

block個人唔駛好耐姐

佢男朋友block

我都沉撚左底啦.....

real

倒轉左部電話黎睇 所以睇到你

唔想你見到佢post新仔

block撚晒你呢啲廢西就岩

我妹睇到佢icon又無轉

會會會會會會會 會你個頭

分得手記緊係有原因架啦！

咁個原因係出係你到定佢到？

咁出係你到好簡單姐，你改就得啦，同埋佢又想俾機會你！

咁如果係佢到，咁你又唔知咩原因，咁不如死心

...佢話性格不合，淡左，佢都唔比機會，我改唔到比佢睇

借口黎架

唉，可以點